公司年收入5千萬港元，我今年二十八歲，你問我答

支持 LIHKG 開台

做d 咩

養唔養寵物？識自己去廁所

時裝界

證明

唔養
驚照顧唔到
始終係一條生命
責任太重

我係跨國企業上市公司做財務既

M記收銀

有自己品牌？

岩岩食完
脆辣雞腿包餐
轉粟米
轉iced lemon tea

好撚好食

間公司係咪你既先

自己品牌
已衝出香港

佔 50%
有一個拍擋
大學同學

adlib? 唔識串

年收入50m都算好小下...

唔係
Adlib 行家

Between Adlib 老闆以前做新monday出身
所以成日同本書crossover

會唔會搵fishman lok合作

本地品牌算係咁

係咪daddy 打本

不了
佢又貴又扮上菜
你睇佢近期個按摩椅ad
柒到

屋企人介紹廠家
本我同拍檔自己出
一人十萬

我公司都年收幾憶
我今年25歲
但完全唔關我事

巴打邊個行業？

創業到而家用左幾長時間？

八年

8年有咁既成績 已經好撚勁

收入五千萬 咁純利呢?

有人介紹已經成功一半
唔少人係有idea但無門路去做

btw 請唔請打雜？

GP有 50-60%
NP有 20%到

多謝支持

比較想知道開頭咩都唔識果時點

請緊 senior marketing 睇 regional including japan korea taiwan china thailand Malaysia singapore

希望多d人支持本土野
Btw lihkg

自己可以袋幾多錢

好多柒野
你想知邊方面

Creamsoda?

暫時出緊1.5mil花紅加每月有份糧

純利呢？

50mil x 20% = 10mil

Dusty?

各位巴絲覺得好睇比下正評
感激

20% 真係賺到笑

中間有冇咩困難想放棄?

不過我識dusty老闆
Dusty一早賣左比台灣人

而家奧海城間dusty唔係以前個老細

開名啦

以前去親聯合都淨係行dusty

始終自己品牌
有premium

不過要食貨底
帳面有10mil
但前提你要賣完所有貨先有得落袋

我仲有幾件dusty tee著訓覺

Initial?

兩成

有
我做到病左
Depression

而家仲食緊藥

Initial 老闆我就唔識啦
不過知佢地元朗起家

巴打上左市未 有冇打算上市 係咪要兩年2000萬純利

未讀過fashion, 但自問幾醒
有無位置俾我幫你打天下？

份糧幾多係咪自己決定？

有人包我地上創仔
不過我同拍檔商量緊

太多金融古惑仔

五千萬入面你袋到幾多？

對大中華市場有咩睇法？

咩background?
可pm我

最重要品枱好
醒無用

市場轉收死叻仔

品格

係

上面答左
今年出緊1.5mil花紅

假如IT用5億買起你個品牌 你賣唔賣

點解好似識人就好易起家咁

支爆緊
高檔市場即將收皮
儲緊錢等跌市擴展

唔賣
同埋IT唔會有5億

GP 5-6成喎
扣埋貨底成本應該都仲有好多肉食啦？
定係fashion啲貨真係要換得好快？

我而家仲食緊藥醫depression
創業真係

寒天飲雪水 點滴在心頭

你個名好熟，幾年前係咪係高登出左條iq題關於釣魚開心，答案係漁民樂？

咁又係 當年收購bape都係用左2000萬

主要貨過時太快
要轉季轉款

一轉完
上手貨即變垃圾
要靠開倉賤賣

品牌行咩路線

高登個三手飯唔係我
我叫另一個名

暇開頭係主打香港market?定其他region 起家

市值5億已經係2-3間創業板公司加埋

性價比

最難熬係第幾年？或者係咩時候？同partner有無炒過大獲？

一開頭全本土
而家其他region開始響朵

讀緊設計
想吸收下經驗
重請唔請人？

男裝？
主打咩style?

近兩年
一發大 我同partner都唔識做
唔夠料同實戰經驗

無大吵
有小吵

另一半都創緊業 成日諗佢成左事係咪應該會換畫

請 邊間?
Poly?

點解仲要食三手飯？

你要同佢一齊上落
如果佢進步你跟唔上

好大機會分手

食三手飯係一種浪漫
個人興趣

男女都有
Causal smart

公司點樣愈做愈大
因為好似好多人睇牌子買衫，點樣由冇人識做到而家呢個規模？

Luckyeight? Cubic? Mastermind?

零售今年係咪真係咁唔掂？見adlib d款都少左好多

收入五千萬既土炮

有無巴打諗到邊間

靠天時地利人和
實際d黎講

1. 落單貨量準
2. 度到Viral marketing
3. Internet marketing 勁
4. 貨要超值(靚料 手工中上)

叻仔 ，入嚟比個正皮你

Ice Vanilla?

我地無影響
本地market sales revenue 上升左30% compare to 上年

巴打講下邊個brand
純粹想支持下自己友

利申:
手持幾間年收入過10億公司
全部有上市 不過每次開會我都無浦頭

多謝

大家估下啦

你咩位先
非執董？股東？

普通股東 打工仔

popcorn?

巴打唔簡單
講唔講得咩行業？

唯一諗到衝出香港既應該仲有doughnut 但又唔係賣衫

不過巴打比個 你
創業真係好辛苦 創左年幾最後都係放棄左

HOAX?

巴打要唔要人寫野

路過
創業真係好辛苦見唔到前路
成日都會無啦啦性情大上大落
D自我管理都要做得好好

Doughnut 好撚勁
係我既偶像
抄款抄撚到衝出香港
tokyu hands 同 loft 都上到架

老細好似都好似廿幾歲

創業係一個一將功成萬骨枯既遊戲
要有心理準備

Demo.？

巴打好勁
請唔請人幫你打天下

利申 少少fashion sense 學野快

No
不過我有幫襯佢買鞋

遲d要
而家寫緊隻apps

要打手

佢買左股票咋掛

留名等開名
開完名去幫襯下
支持本地創作

所以我做到抑鬱症
全靠拍檔頂住
多謝下佢先

暫時無得pm

Social science 今年畢業
做緊空少
請唔請私人助理？

No

Mememe
可以幫你搵埋begger

可能係大股東呢 點知

爸打請唔請人？
岩岩Grad 未有工開

求才若渴
咩background?

我有時都懷疑自己有冇
我曾經startup過另一間做得幾好
但唔係自己興趣，即使搵到食最後都無做

反而呢家呢間見唔到前景但好肯仆心仆命去做
但成日都覺得自己做得唔夠好先搞成咁

公司收入5千萬同你幾歳有咩關係

暫時唔請
不過遲下會

男助理實過到老婆
屌你正呀喂

Hi巴打
請唔請sales & marketing?
岩岩今個月裸辭左，宜家搵緊工
小弟畢業出左黎做野幾年都係sales & marketing field
舊公司係newly startup business in FMCG
換句說話我即係打雜咩都識咩都做
有興趣請打雜可以考慮我

遲d開post
絲打留意下

多謝先

半年之後再搵你

路過 支持
留名等睇結果

無知一問 doughnut係香港brand? 一直以為歐美品牌 但佢啲袋性格比係吸引嘅 我都有個

Salad?

可唔可以講多小小？例如咩行業
可能我幫到你

贈多你一句
病向淺中醫

價*

讀緊marketing未grad
對digital marketing有性趣
冇background

有架
譚仔三哥五十歲先響長沙灣創業

好，等你呀巴打

請 不過 FMCG experience 唔岩用喎

有緣千里能相會

唔係讀設計 不過自問好有潮流觸角 屎忽痕成日鐘意搵d潮牌設計衫嘅圖案 ff係個brand嘅designer
自己曾經都諗過自設品牌 但後尾放棄左
請唔請人 可以pm小弟d"傑作"你過目下

你同大學同學咩major

岩岩英國U grad major Triple E(engineering)
自問都算識寫下app 對fashion 都叫略知一二，尤其鞋款
不過我就咁講好似同你好自家brand 無咩關係

想唔想要ptgf

其實我個夠名就係
係間網上學校黎
想比人免費學唔同野
創造到大個好似外國udacity/coursera既非學術版
但耐何唔識宣傳同腦袋有限
唔識搞好marketing

爸打請唔請人 本身讀室內設計但冇乜經驗冇人請
想跟Tina leung搵身但到最後一步佢去左fashion week成兩三個月冇左回事
唉喺香港讀乜柒設計都好慘

行業唔同，但打雜拎既experience岩唔岩洗
Marketing(event, promotion為主) sales operation logistic stock management 開單 落貨 sales report都做埋

Doughnut 係 100% 本土 brand
專長係抄款再修改
個logo都係抄master-piece jp
唯一可取係價錢平料正常

地鐵一日我試過見過十幾個
係勁既
粗用無得輸

我最撚火滾係佢入到日本d大百貨公司

劉明學野
點睇啲好誇張既fashion 之前外國有個fashion show 係條女前面揹著另一條倒吊著既女 唔識fashion既我真係笑到仆街
本地代表有王偉民 Juno 戈啲

同埋真係多左賣唔晒既衫會點 會唔會捐左佢？

Salad係 bauhaus的
今年個brand 差左好多

無知一問 doughnut係香港brand? 一直以為歐美品牌 但佢啲袋性格比係吸引嘅 我都有個[/quote]

Doughnut 係 100% 本土 brand
專長係抄款再修改
個logo都係抄master-piece jp
唯一可取係價錢平料正常

地鐵一日我試過見過十幾個
係勁既
粗用無得輸

我最撚火滾係佢入到日本d大百貨公司 [/quote]

巴打小心d唔好講到咁明
唔係有官非就唔好

加油

唔得呀 我地請緊senior role
你要career advice 睇下我幫唔幫到手

夠唔夠膽post1個上黎

讀緊商科
但自問幾有tastes
都幾多人讚
自己主要著開smart casual

有諗過創立自己品牌
但奈何此時此刻真係無network又無資本

出年grad,巴打請唔請人,對依行真係超有興趣
做住pt先都得

商科
3大

IT 我地 outsource 比出面公司
暫時無in house

暫時同巴打無咩緣

我做間零售 返緊間鋪年收入3億 只係我返個間鋪 未計其他分店

巴打我偶像

唔想
有需要會落club玩下

不過我只係公司隻狗 賺幾多都唔關我事

我幫到你
我寫緊隻apps
可以同你個platform crossover

Facebook要賣下廣告
1.6k like唔差啦

Revenue model?
靠ad?

Zolora?

今晚有錢買一手飯

我都係乖乖做N展仔
Thanks anyway

請
不過都係senior role
要lead team

巴打努力呀
疾風知勁草
天行健 君子以自強不息

老老實實
唔太岩

要兩個role
Product development and marketing
Senior level

誇張係宣傳個brand用
真正搵錢係入面fast fashion果個brand

Wyman 填詞好
Juno 導演好
Fashion sense? 不了

開倉
會

多謝提醒

揸咩車

你留意我d post
有機會

你講個行業我應該估到
Apple store?

都好喎 求advice

請唔請mkt adv intern
好需要呢份工

讀緊fashion marketing下年grad 巴打等我呀

無讀商科 創業會唔會有影響？
你地點樣開頭可唔可以詳細講下？

客氣客氣
大家交流下

高登好多猛人
我只係small potato

多謝巴打先，不過呢度pm唔到
如果巴打你唔介意可以email我或者留個聯絡方法比我
想係靠ad為主呀，但要搞大個base有難度
因為我地都係理念派覺得學野唔應該收錢
而家要守唯有接d拍片job做下先
遲下睇下申唔申請到funding

Facebook愈黎愈少人用（多數20打後）
唔似以前spread得咁快，反而做零售我覺得okay
同埋佢d ad好多限制
我好多post都唔比我賣

莫欺少年窮
巴打比心機
唔好妄自菲薄

讀fashion business 岩岩畢業
巴打有冇需要人手?

一定
我希望可以比大家知道depression 唔係咩可恥事
如果有病症問題可以答埋

多謝 大家咁話

我分享下先雖然係未成功例子
過來人分享留番我覺得有影響既，不過肯努力就追得番d hardskills，唔難學
Softskills就睇人，你個人係socialable既比你係商科出身重要

我覺得如果無個行經驗可以入去做下了解下咩世界同玩法先，行外睇同行內睇一回事，即使同一行，創業同打工睇法都好唔同

Audi
車價六十幾萬到

巴打請唔請PT?
好想入嚟學下野

直接入 digital marketing agency 做 account executive
吸收經驗
Digital marketing 個market會越來越大

好奇想問下你咩學歷

Intern? 巴打未grad?

爸打大學畢業？ 讀咩

無影響
商科無撚用

首先你要研究到一個市場需求係你可以monopolise既
然後execute
唔關行業事

借300百萬黎得唔得

巴打
我想問下第一次搵廠整野係咪一次要整好多件？
同埋廠係點同佢傾？
最後一個問題，初初得20萬搞個brand你會唔會覺得太小？

herschel?
唔識串

你認為創業需要咩條件

Salute

大佬本土牌子呀

你咩學歷?

你公司賣衫咁咪要有倉擺衫，所以我想見倉務員

讀緊fashion design 就grad
有係design公司做緊 同時做緊ptsales
為人努力 肯吃苦 巴打公司要唔要人
肯學肯做

請唔請freelance designers 玩set 本土玩味collection

Freelace 形式我都ok

Add我snapchat
你做platform最值錢係個user base

你出來吸收下經驗先
練下功

來日方長

請不過唔想自爆住

巴打 打過幾多份工先開始創業
打既工都係時裝related?

你地冇讀設計 開頭點起步

三大 商科grad
Year2 入過 dean's list

D姿態會唔會放得太低🙈🙈🙈

上面答左

巴打唔理我

真心想要經驗 同都想做呢行

巴打有冇需要攝影撚？讀過下design同攝影

加油 共勉之

有無抵押品
無就無得傾

放低老母老婆家姐細妹我借

讀緊u個陣創業？

留名

係
行內叫 MOQ
Minimum order quantity

你第一句先了解下廠做唔做細單
再慢慢傾
20萬一定夠
而家有fb ig shop唔洗租金慳好多

佢同大學同學丫麻

Herschel 加拿大 brand

巴打有冇自己廠房

眼光
執行力
心理質素
膽識

Top up management 仔
垃圾一件
Fresh grad
有無offer

三大grad商科

一定要倉
不過大倉在大陸 慳成本

巴打我請緊senior role
你比心機練好d功夫先

Support

咩方向？本土潮語？

1份長工
有讀過設計

開頭網上鋪起步 之後開實體鋪

暫時唔需要 product shot in house做
Catalog shot outsource 比agency

你覺得你今時今日算唔算得上成功？
因為真材實料定運氣居多？

醒點解會冇用

大家都加油
講起 我依家間公司岀緊一對完全我話事嘅鞋
依家幾enjoy成件事
巴打你岩岩開自己brand時係咪都好有滿足感
除左要諗回報問題

無 而且一定唔會做
街大把靚廠

做廠死緊
時間諗下做多d新款好過同班工人玩遊戲

佢間公司打工仔定founder先？

無
實戰經驗最重要

唔算
真材實料
運氣佔50%以上

巴打 讀u個陣成績如何？

係咪都為左創業放棄左gpa個d?

自以為醒
剛愎自用
Can't see what you need to see
Can't hear what you need to listen
市場會幫你上堂

自大等於失敗

最滿足係響街見到有人著我d衫

我係founder

想問下巴打

1. 點解會決心創業？
2. 未創業前你嘅時間會點分配？
3. 有啲咩興趣？

好想感覺下呢種感覺

入過 dean's list
Gpa 試過一年3.6
Second up grad

你係*

真心想學野

1. 覺得打工無未來 幫人作嫁衣裳
2. 隨興 無特別計劃
3. 打機 ro, wow, crossgate, warcraft3, lol, fifa

就快得啦

可唔可以娶我

我都希望未來有機會合作

不了
唔鍾意平胸

撐本土

Revenue 50m 咁profit幾多？
自己一個月抽幾多？

上面答左兩次
唔想再打

麻煩追一追post

巴打咁米可唔可以支援我生活，好等幾千蚊返學。 無零用無時間返工已經就黎午飯都無得食

你公司收入5千萬關你撚事 早啲訓第朝番工啦

鍾意fashion同做fashion 係兩回事
我識好多行家 開間小鋪因為鍾意fashion (葵廣 旺中等) 一年唔夠收左皮

Lm

真係要訓 聽日再傾過

呢排多數食咩？

點解返工都仲要幾千？幫屋企人還錢？

米線 M記 飲茶 屋企飯

飲就
Craft beer single malt whisky 津路

十幾頁都未估到係邊間 會唔會開估

已經諗唔到
係咪整jeans

bossins?

請唔請big4 狗
可做finance, internal audit, financial reporting, business/finance analyzing 相關既野

絲打岩啦
貨源最緊要
最好自己develop

咩grade?
Pass左cpa未？

你係唔係股東全資擁有公司百分百股權？

Untouched ?

股東 hold 50% shares

岩岩pass cpa
而家考緊cfa + 搵下有無其他工
big4 好悶, 太重覆性
留黎都唔會有咩空間發展
所以先去考埋CFA 增值自己

Sorry
都唔係

自古成功在嘗試

i mean 岩岩apply左拎牌
應該一月會寄個章同證書黎

No
我男女裝都有做

你升senior唔好咩
Manager都五皮野

巴打你話玩左8年
2008 果陣經濟咁差都咁有膽量
你覺得運氣同努力佔幾多成

無意思
日日做documentation
年年重覆4,5隻client
做下新client, d 老闆又驚得失個客,
乜都由佢過
接近唔跟standard 咁
都唔知audit 黎做乜

Cfa level3 好撚難
巴打可以試下其他金融field
M and A, IPO, VC etc

會無咁悶
Big four你當練功啦

努力3
時勢加運氣7

而家有報左d corp fin
有間大既無啦啦無曬回音
有間就打黎話interview
上網一睇, 上個月先開既公司.......好驚中伏

我完全明白
你audit咩field
FI? Manufacturing?

必用 headhunting 公司幫你
唔好自己報

你大學讀business?
我比較想知多d 同decision making 既野
因為而家都想搵其他工,
當係比自己學多d 野
巴打介唔介意我係咁問

巴打請唔請人搞event，做promotion 果啲？

巴打請唔請UK FG
讀business man

三大 商科grad
Decisions making 靠直覺同經驗，靠撞板

絕對唔介意

我有份帶/參與既有
manu, retail, property development, advertising, construction

主要都係呢d, 其他零零碎碎果d 直頭partner 都廢事睇, 我做完都唔知有咩recognition

會 outsource比出面production house or agency

唔請FG
London?

有呀
我都係呢排先知原來thru headhunt 係唔洗比錢佢
之前一直有錯覺要比頭一個月份糧佢, 所以無搵

睇到呢D post見到香港有咁多勁人真係好開心

巴打我同你差唔多大，
讀書好勤力不過會考炒車得13分搵唔到學校就無再讀
之後用儲左一筆錢同朋友一齊開舖頭仔，
中途鐘意左攝影，就訓身讀攝影，
仲係Studio好開心咁打過年幾工

中間另一半生意觸礁，舖頭都無埋，
怕另一半太失意，所以嘜都無搞就簽字嫁人

果陣仲係懷住熊心壯志去做任何嘢，
唔係諗住搵大錢，而係想享受被人認同果種滿足感
even 出身唔好，條命又閪黑，人生路上九成都唔順利，
不過我都覺得好幸福

只不過幾年前突然大病一場，
身體差左好多好多，
自知攝影算係體力勞動好大嘅工作，
公司好體貼比我係屋企做Retouch嘅嘢，
但係我果陣連執相進度都比覆診同休息時間拖到好慢，
唔想拖累公司同錫我嘅老闆，所以就辭左工

雖然老公依家打工都Ok，叫我唔洗比壓力自己，
不過見佢工作咁辛苦，我都好想幫佢分擔下
幾個月前做返運動，希望身體可以令我做返份正常工
未知呢個年紀仲可以係邊度由頭黎過，
不過起碼想自己有返D價值同貢獻
( 睇到你答人話如果男方向前行，女方跟唔上就好易分開真係背後一涼... ）

樓主工作雖然重要，不過記得要注意身體，
病呢家嘢真係話黎就黎，
希望你業務蒸蒸日上！

你個department咁雜架
算好啦
有咁多盤數睇
要返大陸？

Head hunt 會幫你sell你自己
你先要搵個信得過幫到手既agent

成功率大增

一開始點樣搵人做衫?

真係自己跑上大陸d 廠搵人?

點樣ensure d quality?

一開頭點樣去estimate 應該要整幾多貨出黎?

d 衫褲既design, 由一開始自己玩, 到之後係點樣去捉大眾既taste?

開始無咩問題
期望低 無租金人工壓力
而家個個月比六位數成本

好撚大壓力

睇到13頁都未有人估到，有無提示先樓豬

明白

失左業差唔多半年，年尾好似難搵工

絲打年紀好大?

其實我覺得, 可以得閒教下班,
或者拍下片上youtube 教人影相/執相果d
可能對你係好basic 既野
但好多人(包括我)根本連咩mm, F....etc 都唔識

唔係都幾有趣咩

對時裝都叫有留意 但真心估唔到
我會估workware？

小弟比較socialable
所以成日比其他dept 既人借去用
好處係可以掂多d 唔同既客, 睇唔同既business model 同行業
壞處係....真係好撚多job 疊埋曬

年尾一定難
個個等bonus 等花紅
仲會等埋新年果轉利是

有d 就frd 搭frd, 果d 就信得過
有d 就jobsdb 鳩搵

巴打 我UK FG 但有半年係係新加坡讀
叫對新加坡幾熟悉下
Finance + management
有無機會幫你打工呀

巴打 小弟做過下記者 有冇邊範需要我幫手

提示都無，只係講本土賣男女裝 周街都係啦 至少講下樓上定街鋪，有無分店，有無website

英國有市場

我同樓主一樣大

當興趣可以諗下，
自己以前鐘意打機都有做過實況幾有趣，
或者可以試下
(雖然我教人真係1999 ）

依家耐唔耐會幫人執D禍左嘅婚紗相or畢業相，
都幾得意，雖然都係比較熱愛影相

其實上面好似有人估到

點解巴打讀三大商科dean list唔去做banker , 咁勇去創業？
你有咩興趣？
支持

一開始有冇做marketing research?有嘅話，可唔可以講下點做？

撚有

唔知咁樣算唔算

第一次拎上去廠到啲衫 係你地自己design ?
你同partner 本身係咪已經識設計
介唔介意 講下你地最初拎去廠生產既係咩衫
咩款

留名先
學下野

貴公司有幾多間鋪頭？

？

Placebo?

巴打認真請唔請人？呢期好等錢使好唔惦

自問樣唔差，而且都幾醒個人

個網又幾得意
或者可以睇下同類型嘅點宣傳 參考下？
見過一個類似網頁 佢主要用一啲當地有啲名氣嘅人幫手教 然後教嘅人會喺自己Instagram Facebook 之類宣傳返自己嘅堂 不過佢上堂就收錢嘅

樓主食開咩藥

其實dean's list好碎料
First hon都有人搵唔到食啦

不過樓主本身有少少家底
有條件去創業

巴打偶像

不過啱啱google咗巴打個牌子

好多人話抄衫

巴打點睇同埋咁多人話抄衫都咁多人買

係咪代表咗做生意其實唔洗理明眼人點睇？

真心想學野

代表佢叻lo

睇下你幾廢廿幾歲仲打份牛工

搵咁多錢仲會唔會食譚仔？

主力賣袋？

請唔請打雜

高質post

fingercroxx ?

起身 繼續

做緊銀行做左3年 負責FI行業 非常清楚公司成立 發展 衰退既cycle，，做過M&A deal，亦同過好多集團CEO打過交道，黎緊拎埋半年bonus我就想辭職 轉field發展 咁岩睇到巴打個post 想問你請唔請人？我唔知我呢個background岩唔岩你

靠屋企人介紹廠家

一開始細單無得揀 廠唔會理你 靠自己上廠QC

做量越小越好 寧願有客無貨 要感受下市場脈博

靠sense 盡量做大眾款 公司大左可請designer同事幫手

唔想比

失業半年唔緊要
最重要保持心態健康

祝你好運

首先 祝你身體健康先 我完全同意你既講法
我病完先知身體比生意更重要

塞翁失馬焉知非福？
有咩先搞好身體再講

支持你
Between, 情侶最好齊上齊落
男人一賺到錢就身痕

Social 加 cpa cfa
Corp fin 一定岩

9up幾句埋到deal又有花紅分

暫時應該無
你想做咩field呀？

打手

有賣緊

Twitch stream?
咩game?

一開始時屋企人有無叫你打份工算 , 唔好做生意

Final year in 過 morgan stanley back office
Final round drop左

得big4 同十九MT offer揀
做左份MT 法國唔對路 終於全職搞生意

打機 睇波 揸波 食飯 飲酒

有
多d留意身邊事

要搵出市場需要 但又無公司解決到
之後切入中心 盡量create comparative advantages
打低其他對手

入股lihkg

我誤會左
以為巴打同我 salute

唔係lee個brand

讀緊fashion相關既科yr1
巴打請唔請pt

自己design
識小小 我自己識 AI photoshop 邊做邊學

講左會爆
唔講住

暫時3間門市

不是

你都要比個background 黎

Seroxat pristiq q仔

Exactly
無 first hon ibank一定無interview

本身屋企小康 感謝無包袱

amenpapa??

仲請咩人？ 係正苦做到個人吽哂

好似幾有趣

PYE? 絲打？

定位係咩？casual wear, street wear定咩？價位？實體店邊幾度有？
利申:有興趣投入呢個industry好想學野如果爸打要人做咩都唔介意

唔係我牌子
我唔反對抄 但要加自己idea
Samsung都係抄iphone起家

人大左 唔需要理人點睇了

又唔好咁講
生意好唔代表咩
常懷感恩

墨演雞肉小辣
凍檸茶少甜

暫時唔請

Fingercroxz 係 IT 沈生的

巴打有咩同廿幾歲 仍然好迷惘既人講？

另外巴打有冇做中國巿場？

Teelocker ???

我有其他生意發展緊
Add 我 snapchat傾

不了
得1k followers 太小啦

好叻呀樓豬好想俾你屌

無
屋企人好支持

唔洗我啦
應該一早有人入左

Hypebeast?

added

我叫拓也 你需唔需要？

巴打
我著手搞緊間補習社 你覺得有咩最好既方法去spread出去呢？
我自己就讀緊mgt
跟住發覺讀黎唔係好對路 係間一般既大學讀
有少少浪費時間
結果下定決心quit左
而家打緊份工 準備搵一筆錢創業
其實見到你個post都比到少少希望我
支持你
記得上lihkg呀

另外巴打你請唔請平面model
我諗我都應該可以勝任

我最想知點創業？
例如你諗到要搞一樣野，你點樣知道要做d咩去成事？
第一步點行？

留各等開公司名

請唔會人

請我得唔得呀

請我啦請我啦 諗住拎埋bonus就走架啦 snapchat u ok?

真係佩服巴打香港創到咁大既fashion brand 香港人十個有九個都追名牌，加上唔似外國咁有flea markets，要做到口碑出黎真係唔易

創業預幾多本好？如果計埋守又幾多？

我公司年收入過百億，但支出仲多，蝕緊錢

點宣傳產品？靠fb ig?

人生目標係咩？

自己有num過創業但係咁辛苦到頭來唔知為乜咁?自己打鋪機都可以好開心

分唔清自己係知足常樂定真點廢青

Workware 係vintage 軍事喎

Li打都開個post la

請唔請QA

請唔講 IT business analyst 呀
識ERP POS

grad 左無耐諗住做digital agency 練技能
但一心都係想創業
工字不出頭 自己又唔係好鍾意讀書
就算比我入左大公司 我都會日日發發達夢
個人窮 野心大
巴打你覺得我應該放手一試 定係 練到一技之長先去？
我睇法係放手一試自然就會透過壓力去迫自己成長
另一方面睇 有一技之長就唔怕失敗 隨時東山再起
我自己讀finance 出身
但無意發展金融事業
諗住去學寫網 整圖 研究business development and internet marketing
都進行左大半年
之前幫到間瀕臨結業既startup 大半年內做到breakeven
但我自問志不在此 始終我都係工具
我想創造價值同時拎到自己應有一份
所以我而家都係沈住氣 默默做
痴住個老細學多d 人脈管理 識多d 唔同野
儲緊錢讀master
定係創業？
好苦惱

似係teelocker

唔該晒巴打先 好敬佩你
比你創業故事勾返起我對創業既鬥心
可以既話 好想跟你學野 唔使請我之類
傾下計就可以 高登巴打從來都係良師益友

樓主係jiro??

NP 20% 計左 stock provision for SMM 未?

有乜大計入大陸market?

就grad 但好想拎經驗 唔知有冇機會

屌呢個好似零幾年已經開始做，真係抄撚到十足

又曬命 好似個賭場撚咁

買過兩次Teelocker 都幾鐘意
荃灣嗰間 執左仲以為做唔掂

雖然唔知樓主係咪teelocker

有無開倉益巴打

由yahoo拍賣 深水埗地鋪 抄到可以係日本上架
都幾撚勁

巴打 請唔請intern
Marketing finance sales我都可以

曲線宣傳

Marketing & product design
政府有樣好 壓力細d

Pye 係咩？
我巴

Causal smart 主 street wear 副
慢慢問 我慢慢答

係多問題想問啫睇落好急咁

公司有無啲咩理念？公司主要市場係咩類型人？

請唔請marketing 撚 做緊 ngo marketing

GRANA

毛利有幾多先

有做中國市場

我想講
掉那星 頂硬上

Hypebeast 上左創業板啦
垃圾公司

拓也哥

公司支出幾多？

house of v ?

讀緊Poly intimate design ，請唔請intern？

睇依個post就知喺香港生活艱難
在下都係搵既經驗既學生
留個靚名 希望樓主繼續努力 我都想可以幫到你手

叻仔喎 放鬆下去下旅行啦

當初開始有無屋企人反對？

可唔可以對員工好d,
比多d花紅佢地， 清潔都有， 寧願自己袋小d.

咁樣員工會賣力好多，第時賺番轉頭

咩客群？ playgroup? 中小學？
讀書無用 quit左仲好

加油呀

平面model我有小小邪念起

同上
要搵出市場需要 但又無公司解決到
之後切入中心 盡量create comparative advantages
打低其他對手

例如你覺得米線有得做
研究menu 租鋪 裝修 請人 入貨etc
留意下
重點係有市場 又無供應
但comparative advantage 要勁
姐係對手抄唔到

巴打咁講 我好感激！

完全估唔到

睇行業

大陸公司？

細個靠 ig fb
大個就行番小小 print ad tvc

巴打間嘢係GRANA???

開間VC 投資初創企業

你自己開心就好
其他人點睇？ who fucking cares?

請唔請人？

唔使住 thanks

公司規模唔夠請It analyst

香港地想創業真係好難，除非有人射住

對想創業既巴絲有無咩advices？

公司有幾多員工？

讀digital media 有冇機會可以去貴公司做#hoho

利申：岩岩grad

樓主 請唔請Ops/Wh果邊 係某時裝公司做，對ecom方面會有認識。

我無整回鄉證

做緊local law firm，請唔請人

你問我
做 digital marketing agency 練功
同時接 freelance 秘撈 私幫野
用大公司去幫你打開個market
當然你不能做同公司利益衝突既野啦
留意digital marketing 公司工作量不能太多

Master唔好讀
浪費錢同時間

創業？
等你私幫生意興隆，你自然創左業

Add我 snapchat

有無sponsor過咩artist?

無計 唔太清楚lee條accounting policy

入左 而家煩緊點做大

巴打一定係揸靚車
日日俾女圍住，出哂水爭住俾你屌
我都好想試下做有錢人

我公司就不了啦
比心機搵

實戰經驗最重要

k-11, PMQ,the one，希慎有無鋪？

是咪天貓賣緊？

巴打等你投資我
係咪太忙未得閒覆snapchat

H字頭？

當時你同partner 夾埋得20萬點做起？
實舖？寄賣？網購？

一開始市場係本地？內地？東南亞定歐美？

Q仔啫係咩
巴打食咁多款藥嘅
好似好嚴重咁
我宜家都食緊Prozac

巴打snapchat add左你
add me back when youre free

神抄萬歲

遊木？花園街果間？
有無鋪喺旺區

I大

巴打 唔係求職
不過做你員工 福利如何？你覺得自己對佢地好唔好

渣咩車？

唔該晒巴打
其實我想做實業 做企業家
心入面有d 方向但唔易行
當然私幫都係要做 搵快錢一流
master 個位係想出黎見人靚仔d 同移民方便d
屌成日太多諗頭 要有d 得失取捨 見巴打你鼓勵人quit 專心創業 我都要學下野
btw 巴打snapchat 係咩

巴打唔覆我既

巴打間鋪就係@salute_store？

樓主大學讀咩畢業？

巴打 我屋企做開製衣生意 話唔定將來有機會合作下

Lm學嘢 fg it仔做緊銀行信用卡

完全無曬命成份
我又無開名

而且都想大家知道我另一面 depression
成功要付出代價

我麻麻地
Not teelocker

有

暫時無開名 唔算宣傳啦

公司理念
平靚正 本土野 衝出香港

主要市場 mass market 40歲under

上面有講

未得閒住
今晚睇

35% 到

大家一齊努力
唔好比人睇死

成日去

無 仲好支持

多謝樓主！！希望有機會一齊做野！

已經唔錯
有基本加人工 大過market rate
一年 14-15月糧

我地公司turnover rate算低
Sales同事高dd

樓主請唔請FG

用 internet 做 leverage
本小利大

諗情楚revenue model
自己公司有咩長處 人地抄唔到你

計埋sales 25個到

快d整番啦

有
唔講邊個啦

你錯啦...晚晚要食藥
家家有本難念的經

No
No
No
No

天meow
淘寶

今晚覆

網購 -> 寄賣 -> 實體 加 網購 加 寄賣 加 批發出口

一開始本地
而家 global

Q仔 係 Seroquel
唔係一次過食
三種都食過

Prozac比較舊小小
同醫生講轉 ssri or snri 試下

Sure sure

我都晚晚要食藥 不過係窮廢青

唔算傳統旺區
有一間要十萬租金

不是遊木

我遲下問下醫生 我係dysthymia

我有designer同事I大 但畢唔到業

唔算差 market average 以上

22 頁都未有人估中

Audi S4

請唔請人

你太貪心
小心貪字得個

三大 商科

3年 corporate sales經驗，有冇一官半職比我幫下手

唔好睇小自己

有冇諗過學寒都個operation

讀緊graphic design 唔係degree嚟
有無位置適合細佬我

知足常樂 常懷感恩

巴打唔好放棄
會過去的

你英文名係咩

咁多巴絲 請人暫時唔答住
其他關於切方面都繼續答

Chapel ??

Lucky eight?

寒都？

創過業 比業主趕走 依家想搞網上野
創業係辛苦但好玩 從消費角度轉做生產角度
以後做其他事都唔係諗邊度買或者點解會平d 而係諗如果唔用錢既話 點解決佢

中小學呀
巴打
我唔係hehe架

Rice (假名)

估中會唔會認

finance 底
就黎MBA grad 有marketing科
幫過間廠做consultant
間廠係fashion industry Hk listed

有冇咩位啱

Evilacts?

每日平均番幾個鐘工？係咪好困身？一年放倒幾多日價？

有冇上過fff

巴打加油做個好老細

有無同partner嗌過交？如有 係因咩事？

寒都衣舍

Jiro 撚係3大

咁姐係有機會 ？
我乜design都未做過
淨係做過下I.T. Sales
對fashion 有興趣

巴打一件衫成本其實幾多 幾多成 利申覺得係潮流鋪頭買衫套昆水 好耐冇行街買

巴打係咪經歷住日本潮牌末落到宜家韓風興起
自己品牌風格係咪都跟住市場轉

你d衫係咪抄hba

其實如果你成日肯投放時間落某方面既野既時侯，唔多唔少點都會慢慢識到d人同埋d方向，自己都會摸索到要點走既，除非你成日自己同自己玩姐。

點睇crowdfunding sites同埋歐美市場前景

每年交幾錢個薪俸稅同公司交左幾錢?

大學讀咩科
自己衣着會唔會好潮

有無去bni早餐會

Chapel?

Hisso?

我可唔可以入嚟做啊

終於收工
可以飲酒啦 happy hour gogogo

一路飲住酒一路吹水
今晚會飲門神啤(本土手工啤)
推薦新出既玉皇大帝 IPA

實在太難做
因為太多行家

Fb page係一個好好既推廣平台
你要玩下marketing 賣ad

我都唔係Hehe 以為你係女

諗緊
緊人話我宣傳showoff

不過暫時無人估中

Cfa?
Cpa?
Frm?

有無專業資格？

因為仲養緊病 所以唔定
唔困身 同事可以自己做決定
可以放一個月

唔知咩 fff

收到! 撐本土

巴打你好
我本身做緊屋企嘅紡織生意，一路都想用自己做開嘅布料搞個自家品牌，做袋/成衣（傾向做袋，冇咁seasonal)
想請教下應該點入手好？

有
大家對生意後市睇法有分歧
要互相尊重 互相遷就

勿傷感情

睇落有d複雜
我鍾意 IOSSP 個 concept
養成設計同事既經營概念

我懷疑庫存控制能力
太多品牌 會出事的

老實講 無
出去練下功先

咁早放！？ 平時都收咁早？

睇品牌
因為品牌落單量好影響價錢

你有無品牌想知？

巴打
學生想搵part time 讀緊 hospitality
倉務同sales都可以 打雜都可以
想找卡數

一定要轉
但要保留自己風格 for eg Muji
始終做mass market

Crowdfunding site 已玩到末段
因為太多cap水project 爛尾

歐美市場唔太識
但我知支爆來緊

一定交唔足
遲d有機會上市 會交番足

商科
唔潮

普通人dress code

無

帆布？棉布？poly?

成八點啦喎
平時收六點

再估！
巴打係咪有分店喺尖東
好時中心？

冇

Poly/Nylon

爸打請唔請人
讀hr，做緊銀行
想轉行

樓主讀咩出身？

各位巴絲 snapchat 好難用
同埋我 wing wing地

可能覆錯

考番個cpa
大把工岩你

Uniqlo？ chocolate？hollister?

600d? 1000d? 邊度線？taiwan? China? Korea?
可唔可以details d?

巴打 其實上淘寶成日話d貨係外貿原單 係老番定有可應真係原廠正板既？

做緊日本時裝批發 拎衫價錢大約係出面賣既一半 再打個折

Hollister
6倍成本 cost x 6 = sales price
Chocolate
5倍
Uniqlo
2.5-3倍

100% 老番

巴打ignore左我

認唔認同讀bba無用？會唔會叫人唔好讀bba？
今年23歲想讀返個degree

上面講左唔係啦

認同
商科最實用果科叫accounting

唔計神科

巴打好屈機
品牌估唔到 追到有人估中名的話會去支持下

養唔養我 識照顧自己

屌咁難估
Untouched?
Octo gamble?

依句真 初初真係好情緒化

留名學野

出年grad左應該會係big 4做risk果邊，所以同巴打應該冇咩緣，不過單單係巴打個心路歷程已經好多野學

最尾guinness收尾
好撚正

巴打可唔可以教我點睇一件衫質地好唔好

可以
你講一d brand出黎 我點評下

Advisory?
Big4 唔係差
快d 攞cpa

No

巴打你好了解本土野
Octo gamble 唔錯的
料麻麻
設計大路
Marketing勁

Uniqlo? 買果陣tee shirt好似好薄 係咪即係柒？
似前買bathing ape 著得多就起毛粒
Holister anf呢？ 等有既凸出黎既字係咪好貴btw?
American eagles呢？

中級品牌好似Fred Perry呢?
或者muji呢D懶高質日系？

好人卡

天堂

請唔請文員仔 著衫柒可唔可以入黎見工

有冇打入美國市場 ？
識人美國做fashion buyer

粟米真係難食到狗也不屌wo...

變左求職post

覆番我咁耐既post
最慘係身邊d人會無啦啦受自己氣，發個下唔覺
之後先後悔，好在有個好老婆

起初點宣傳?

巴打不如幫下手

基本上nylon/poly嘅woven產品我地都有做，全部大陸製，袋同製衣客我地有做

sugarman?

有路數介紹小弟

Initial有大陸水喉射住

你問銀行借錢難不難？大行實唔借。

請唔請social media freelance

Sorry 今晚醉左
明天繼續

已add sc

QC 真係話去就去咩
本身我都接觸幾多大陸客
通常都好賤
d 貨你覺得唔ok? 關我鬼事! 夠薑就告我

問題係, d 人成日話R deal R deal
去邊R
唔通無啦啦去join 個function 又周圍問人搞唔搞M&A?

你當時既comparative advantage 係咩
賣衫印衫其實好多中學雞大學雞都有做
你果一刻既market demand 同supply,又有咩咁大差距

養唔養人形狗，識自己屙屎尿

請唔請人，做過兩年律師行

係咪untouched
上面有個巴打講過 但樓主淨係講Octo gambol
Skip左無答

利申: 2間都follow 開

定一話untouch都唔係
唔係就真係好撚難估
已經3間實體店

做緊adlib sales想轉工
自問叻在說話呢層 有無空缺可以比我係呢方面發展
想試下做pr 文筆方面尚算可以 無都唔緊要 希望樓主可以點醒我 我仲未有方向

同行既關係點
係當競爭對手 想贏佢 定 可以互助

有時有 brand會crossovers 點分錢

屌 第一次一口氣追27版仲未有人估到
土炮野 近期都係買timstore 窮學生
巴打 請唔請pt架

頂唔順 唔知答案訓唔到 幫下手估harrison wong？

做緊IT狗叫做半個designer，有無d相同video要
請唔請人？

Timstore係支那野喎巴打

請唔請人？做過兩間大公司Seles

巴打仲請唔請人
小弟讀industrial engg 出身
主要讀關於product life cycle 同cost evaluation 果類嘅嘢
本身有份正職同pt
Pt 係同parter 做運動品牌生意
已經由網店發展埋實體店
雖然每月都有NP, 但收入唔多
最近我正職果邊因爲公司某d 問題所以裸辭左
依家待業中
但睇完你個post 之後我想跟你學嘢呀
可唔可以請我呀

呢個post 好多自問有fashion taste 又著開smart casual 嘅巴打
留名樓主真喺in 完report 返有幾多成喺真喺有料到

早晨 早晨
今日天氣好好好舒服
希望巴絲們會有美好既一天

唔養

Uniqlo 最廢係tee 料差 成日撞款 總結 柒
但其他產品性價比極高 jeans heattech shirt jacket etc

Bathing ape 賣logo product極普通

Hoillster ANF 垃圾brand
For your info, anf 賠左年半租都要執左中環間鋪 你話一個月輸幾錢

AE 好小小 但性價比都唔高 款好普通

Fp 賣logo and 款 不太差
Muji 同 uniqlo 差唔多 性價比低d 風格strong d 可以考慮某d款

Fp cost x 6-8
Muji cost x 3-4

你要cpa簽野架
Cpa好方便

Yes
Already selling in some internet retailers

無計 唔想食薯條 熱氣

好老婆萬歲

Fb IG

低調

你add我snapchat
可能有幫襯

ae holli af 真係得d 大學雞扮高檔先著
求其買件淘寶衫都好過佢
千幾蚊買條睡褲, 又柒又唔舒服

No
柒到爆既brand

我而家拎住個cpa 去搵工
好似唔覺方便左
個個講到有cpa 係必然咁

中學名校又通街都係
三大又通街都係
cpa 又通街都係

d 人都唔知係想請人定搵人黎比佢串
乜都講到周街都係咁

日本brand quality一定好 不過太貴

有上過tvb 商台
抄橋無問題 欣賞抄得黎加自己idea的

你睇佢大陸幾多鋪就知啦

不難
求我地借

無得QC我唔做都唔揀
QC好緊要

丄

做緊類似行業，平時收九點

btw 有無聽過紅衫魚

慢慢來
其實真係咁

當然中間好多soft skill 計算等
好多野學

性價比高
料靚手工好

No ar
Octo gambol 好生意過 untouched

屋企人介紹 = 有discount?

add snapchat

連個頭都搵唔到黎開, 好想入行/學野但無從入手
個個請人既都講到自己其實唔係真係請咁

同行如敵國
互助好小

Crossover 通常唔同field
Eg 袋x衫 錶x衫 etc
好小 衫x衫

多唔多回頭客

巴打大學讀咩科 fashion design? Marketing?
你做緊既野正正就係我第時想做既野
今年18 真心想知多d呢方面既野 外國讀緊書 煩緊揀咩科

Sor睇唔到原來你講左
咁你一開頭係點開始? 點儲本金?點踏出第一步?
覺得到依家為止遇過最難既事係咩

點解咁多人正皮
看不透

點解咁高調係度開post？驚唔驚自爆左

係街牌定fashion design

係呀
應該三年內會考曬CISA 同CPA,巴打仲有冇咩牌介紹？

巴打真係好勁，20歲個陣已經搵到方向去做想做GE野。

未上正軌個時生活係點？係咪好慳？有無中途想放棄過？

希望你越做越好。

Amenpapa?

Add左 我snapchat名係nnoo字頭既

巴打我屋企做袋廠，平時接外面單做。依家我整左個本地牌子，賣backpack果類，岩岩起步，除左搞好fb ig，有乜方法做大佢？

其實係想請教你
未用過snapchat, 一陣整下add你

有無同高登仔踢波

紅衫魚好耐冇出新衫，我有買過佢啲hoodie

唔通又要讀返至撚憎ge account
Marketing operation hr 我都得架喎

麻煩荃灣開小食店位巴打contact番我
Sc無左

我醉左唔記得

你要明白
有d文件係要有專業資格先可簽

一定唔係通街係
Cpa都要三年啦

Work life balance
Or else burn out easily

柒

無
但起碼態度好dd

你個人唔好咁急功近利
財不入急門

好撚多

商學院
咩科無關痛癢
揀科自己有興趣既

本金十萬入場
唔難

果時無諗咁多
管人最難

本身唔驚
而家驚到仆街

Mass market

有時間考埋 CFA

過程好撚痛苦
中途病左時想放棄

Add 我 snapchat
廢事你自爆

考啦
入場券來

留名學野

巴打我想知你開始搵廠整衫係自己設計定抄款改?

當時你有無設計衫既知識?

個過程可唔可以講下

好似變左請人post 咁
好佩服巴打可以咁堅持

點解

cisa 無乜用
internal audit 入左去好難出返黎
除非你想一早做internal audit

cfa 比較多人睇

已經執左啦

諗緊拎practicing
但個牌貴一倍

呢兩間夾埋都冇5千萬啦
痴撚線既你都😊

8年努力 份精神已經唔話得
同埋想知有咩方法令到自己可以堅持落去

可唔可以snapchat直接問你邊一間公司

樓主有冇番大學講下創業經，造福下師弟妹？

估極都估唔中

想光顧巴打間公司
可唔可以比d tips

請唔請office manager？

Workware

有神快拜

巴打我都係創業撚， 26歲

有野想請教
小弟都係同人partnership 做酒類零售
不過生意無你咁大
做左半年 一年我諗3m左右 但np唔高

1. 可唔可以拜你為師或者比我跟你搵食 自問品格唔錯又叻仔 身高183 係肥左少少

2. 生意上左軌道有時會悶 點樣可以用好既心態守業？

3. 點樣可以同partner相處好d ， 我發現我partner比我更加怕悶， 成日on99咁好多諗頭， 但又好少幫手
有時做到好攰竟然發現佢上左全日高登

4. 巴打結左婚未？ 住邊？

5. 你覺得錢，屋企，健康邊樣重要d?

Cisa唔係cia
Information System Auditing, 我諗黎緊呢方面都有需求既

Heaven?

抄款再改
無
一路造一路學

無覆啦
多謝你

本身只係想鼓勵下d創業家

有限錢 係我必去馬

生活逼人
最好有拍檔 互相監督支持

可以 我會比hints

無 未夠出名

Sc 我 比hints

義海哥

你係咪炒iphone炒到起晒朵果個？？

有冇父幹

可否介紹d性價比高既牌子 我剩係識u記咋

屋企人有幫手介紹廠家
算唔算父幹

Jcrew
等大減價

1. 大家交流下 可能我要叫番你師父轉頭
2. Stay hungry, stay foolish. 保持一顆赤子之心
3. 佢係大股東？你佔大份d？
4. 下年結 深水埗
5. 健康 屋企 錢

咁屋企人際網絡唔錯
好過普通屋企

ab-lib d料得唔得
行行街見幾靚買左個背囊
近年先識哩個brand
唔識fashion

9gag? Ust?

之前有人同我講過一句：

時艱不忘青雲志
富貴常存赤子心

佢話做生意最緊要心地好， 要回饋社會
我好認同
但我覺得愛家人亦同樣重要

Classics Anew、handkerchief、Harrison Wong、kenaxleung、methodology、modement、SKETCHΔROUND、TwS、Yeung Chin 陳刀時裝

Modement應該唔係 9估

一口氣追曬32頁:0
睇到巴打話唔想幫人打工所以創業？
But why fashion not other industries?
係咪當初都係膽粗粗試水溫之後見到有market先further develop諗遠啲？

請唔請senior merchandiser

可唔可以打折比我買衫脫毒

boysnextdoor?
chibuytake?

巴打我都想幫你打江山

利申 聰明 有fashion sense 同任何人都做到朋友 社交圈子上至金融公司老細下至中學生 21歲

認真
做過big 4 audit, CPA 考哂試等儲夠3年經驗，現職稅務局
巴打有無好路數?

巴打好多金句

頭一至五年幫你打江山既員工仲係唔係道？
有冇分股比佢地？

除咗一開始屋企人幫你搭路，之後都係靠自己？
有冇師傅教你做人/生意咁？

身邊冇人指點下仕途事業好迷惘

是咁的 有real life朋友已經估到我
暫時停一停先

有機會再開post傾過

so true

]

巴打snapchat 左你。我username bskyle
唔介意就add 我，有兩句想pm 你

變求職po

今年fg 做緊sales
想做賣衫公司嘅officer
我都想幫你打天下

邊間

係咪Meeh?

係咪fb有係落廣告

咁樣有五千萬年收入咪周街都係李嘉誠

Octo?

留明學野